河南基督教兩會主席不滿打壓墮樓亡 遺書：願做第1個殉道者

基督徒仲唔保護好你個香港
就洗定個籮柚去做中國特色基督徒

係基督撚
就送你去中國
全香港 耶青721起義未？

修正一下 唔只基督徒
係全香港所有希望同享受緊宗教自由嘅人

保護好自己嘅人權同自由
得來不易㗎
依家失去咗
以後就冇得拎返